馮盈盈係咪香港第一淫娃？

咩節目都要呻吟一番

第一淫娃唔係同人地老公玩3P果個咩？

李麗珍？

所以馮盈盈根本唔入流

佢唔夠波路

夠大眼夠天然美，可惜有把死人姣婆聲線